仲有冇人玩緊lol

想搵幾個人一齊troll下ng
如果有group都想入下
我廢柴黎

冇
呢隻垃圾Game仲邊有人玩

咁你又啱